---
title: Diskusi Publik Cermin
date: 2012-06-09
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-1.jpg](/uploads/200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-2.jpg](/uploads/200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-3.jpg](/uploads/200px-Juni_09_2012_Diskusi_Publik_Cermin_3_-3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Diskusi Publik Cermin dengan tema "Buruh Perempuan Menagih Janji : Wujudkan Pojok ASI dan Tempat Penitipan Anak di Tempat Kerja"	

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 13:00 WIB - 17:00 WIB

**Hadir** : 
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)
* [Memey](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Memey)
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)
* 40 orang

**Ringkasan** : 
* Diskusi Publik cermin kali ini bertemekan tentang POjok ASI dan Tempat Penitipan Anak yang baru saja dijanjikan oleh Menakertrans Muhaimin setelah May Day. Pembicara adalah Ketua FBLP (Jumisih), LBH APIK, dan Disnaker DKI
